《香港01》引接近北京消息：認定香港傳媒「助攻」 青年工作、傳媒屬檢討重點

逃犯條例修訂激起連場社會運動及抗爭，《香港01》今日引述接近北京消息指，因應今次修例大戰敗退，整個對港工作系統都需展開大檢討，包括青年工作、愛國愛港陣營未夠團結、以及香港傳媒等。報道指出，港澳工作單位認定香港傳媒的「助攻」，認為要將傳媒生態亦成為重點調研課題。

報道引述綜合多個消息指，目前至少有三個方面急需作「針對性調研」，包括青年工作，中聯辦近日透過不同渠道，邀請政治光譜屬「黃色」的年輕人見面。

此外，「愛國愛港陣營」未夠團結亦是需處理的課題。中聯辦主任王志民曾在閉門接見港區人大、政協委員時，已經暗批建制派陣營內有人「博曝光」。

報道引述消息指出，傳媒生態亦成為重點調研課題，因為「民主派在網絡社交平台的動員威力發揮得淋漓盡致」，建制派望塵莫及。消息指出，港澳工作單位認定香港傳媒的「助攻」是這場運動關鍵因素之一，「如果不搶回這片陣地，將來每次都會好被動」。

真正助攻嘅，係中共同港共嘅愚昧、冷血，同埋無知。

明明五毛有錢收，
真失敗，
建制派幫唔到手，
不如解散佢啦。

知我地香討有幾勁未呀而家？

繼續錯落去

真係蠢唔係扮架喎

聽講啲示威者全部係tvb叫出黎

估唔到仲係咁撚on9

痴能線 理解力負分

中共唔會認錯
只會不斷打擊

除左蘋果仲有邊間傳媒唔係你d人

真正助攻係612開槍鎮壓
仲有616林奠一個打晒記者嘅態度
唔係會激到咁多人上街

黨無錯

佢地梗係要話係青年同傳媒工作
咁先可以呃維穩費

最衰都係tvb
日日播示威者新聞搞到個個都出哂來

中聯辦近日透過不同渠道，邀請政治光譜屬「黃色」的年輕人見面。

九成一見面就開口問你背後金主邊個啦
屌你老味呢班真係豬黎

係佢地眼中，平民係唔會有獨立思考

第一個攞hk01開刀

重民主派? 咩年代呀?

班人鎖國鎖到自己on99重活係舊時代舊思維

你唔繼續誤判我地無得玩落去

邊個放山埃料俾佢哋？

而家出呢篇文都助攻緊

每人派返一層樓先

HK01紅底

到今日仲係唔明問題梗本唔係香港度

傳媒唔係香港人？
收皮啦北京
搞掂你既武漢先啦

真係傻傻地，每一次都係我自己嘅理念，民主自由，叫我出嚟

做乜撚 唔好咁撚痴線喇班老嘢

不擁抱自由民主, 只顧歌頌黨嘅傳媒... 都係玩自殺啫，駛乜由其他傳媒打你喎😂😂😂

支那既維穩費大到已經唔洗同侵侵鬥

now, cable, 都唔係好紅。商台班DJ 都撑抗爭者，仲有政府比錢既 rthk... 呢堆老細應該好快被人叫上北京照肺

2019年仲講咩民唔民主派
訓醒未

一日最衰都係tvb煽風點火

哂氣啦，共產黨上下都唔會覺得而且唔敢講係民眾自發，因為咁就代表左佢地真係做錯左

支那人思維, 反對佢嘅一定係被誤導被煽動啲人收咗錢背後有外國勢力支持等等百鳩幾個原因, 但係永遠唔會係自己有錯

同埋一定賴外國勢力
唔通認自己廢咩

好呀，一野收返言論自由丫笨

香港01 d消息聽下算啦

每次有事，一定將個問題賴晒落人地到，永遠都唔反思自己既錯。

賴通識，賴傳媒，賴青年，賴外國勢力，賴地硬。

香港得返一份報紙吹雞去遊行都可以屈落傳媒度

你個腦裝屎架？

其實01呢個6 7月都算幫得好盡架喇

撮要:
加大統戰筆直
加強鉗制思想
唔可以反對政府

傳媒? 全港最大既電視, 報紙. 都係奶共既. 得返D 小型網媒叫中立報導.
政府仆街就認啦.

唔好教精佢

永遠有錯一定係你地
黨永遠至高無上，永遠唔會錯，如同上帝一樣
依種就係極權政權

香港傳統傳媒除左蘋果日報差唔到收編晒啦

佢又錯唔晒嘅
香港可以上google, fb, 連登呢啲GFW block晒嘅網

不如拎d維穩費出黎支援下青年創業 起多幾棟居屋咪冇人出黎囉

就算教精左都冇用啦
知道真相更加唔知點樣入手

最憎親共派 根住就係民主派

證明佢地一啲都仲未明
正如屎宣傳多一萬次一億次都唔會好食

中聯辦主任王志民曾在閉門接見港區人大、政協委員時，已經暗批建制派陣營內有人「博曝光」。

何妖????

可能係去見劉嗚偉果啲"年輕人"

傳媒都一早decentralize埋喇，慢慢搞CCTVB啦

如果產品本身太垃圾
Top Sales都賣唔出啦

點少Hk01帶頭反共

完全正確
篇文意思係叫大陸科多啲水,
搞好社交網絡及媒體

點少得Hk01帶頭反共

一出$0.1年費，仲要信用卡比錢，五毛可大幅減少

係錢的問題 佢地眼中有咩唔係錢

照小超返支那呀？

食撚屎啦

佢地係咪自己都睇CCTVB, 攪倒D分析錯9哂

睇曬都係200-300字到
但全部都係“消息指”

真係嚟料.....我FB今日一連睇到兩個藍絲PAGE既專頁宣傳.....之前沒有看過推薦的.......Youtube也有藍絲廣告

社群宣傳戰來了

>>>>>>

其實果啲三毛五毛根本係廢
係有用就唔洗去到今日咁
同埋佢地啲策略根本錯撚晒,不過廢事起到講教精啲毛毛

大佬比錢大哂咩

啱呀 快啲清算文匯大公cctvb啦
佢地成班垃圾辦事不力
最好抄佢地家

教撚精你，與其年年用咁多錢維穩，不如每個月派一皮野畀後生仔，但千祈唔好派畀佬野喎

白痴共狗仲講顏色派別
宜家講種族咖喇！
我地係真。香港人！

咪就係
ON99真係，根本連問題出處都未撚搞清錯就9UP做結論

仲有極權

佢地個想法係 檢討點樣去解決提出問題嘅人

青年工作都做咗咁多年
佢有冇諗過係做得太多工作
只要中聯辦工作部收皮
香港已經好一截
政改埋，全力奶共吸金都唔奇

打爆佢

班貪官今次真係柒哂
比老細知道你貪咁多錢，但乜柒都做唔到

On 撚9

笑死 咩泛民動員能力較強
動員能力最勁就係香港政府，就係佢唔撚聽市民意見所以先叫到我地出黎

全部針對人

立場都唔係嘅

獨媒 立場 （明報 同01前線）

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

一係就真蠢 一係就煲大件事呃更多維穩費

可以點做 支共咩過火既打壓行為都唔做得 一做就比西方圍屌 唔做就嬴唔到

要多謝阿蛇記你老母

一係唔似唔俾做直播囉
唔得喎，者係要ban facebook
又唔得喎，ban到Facebook 仲有youtube
中共:仆你個街又係外國勢力

靠前線囉

解決提出問題既人而唔係諗點解決問題，係中共極權既特點
另外代表中共打後會重點打壓第四權，所以黎緊幾年我地要諗諗點保護仲未染紅既傳媒

梗係啦
明明之前五毛
跟住壓價變三毛
而家仲話變一毛兼每月唔超過100蚊
啲一毛狗又點會咁撚落力同你做?

此外，「愛國愛港陣營」未夠團結亦是需處理的課題。中聯辦主任王志民曾在閉門接見港區人大、政協委員時，已經暗批建制派陣營內有人「博曝光」。

何妖
蔣麗芸

其實呢幾日老鼠成接受唔同電視台既訪問 都話北京同香港政府要接受現實面對問題 但睇黎大陸班友...

屌你老母，你派黎d五毛日日係網上屌泛民本土幾乎控制哂d輿論，咁都話泛民控制哂d輿論？

閉門會議，一直錯落去
中共特色

永遠唔會覺得自己有問題，有問題嘅人定係人地

佢老咪個政府都比唔到班年輕人希望 樓你又炒貴哂, d人工就殘過狗, 上位機會係0呀, 物價年年升lunch食個飯都50幾喇仆街... 政府做左乜呀 乜都唔撚做呀 點服你呀 你老味

助攻未林鄭媽媽。仲停留70年代思維

鄉討班痴線佬點會肯同你地傾
完全當我地班連登橕送中派係仇人

土共思維
唔幫手就係敵人

死不悔改

同意，一於捉TVB去大檢討

係你班奶共狗日日神助攻呀 ON9老共

有一個人，個身好臭，引左好多蛇蟲鼠蟻入屋，個工人平時都唔多乾淨，然後同個工人講：點解間屋咁撚臭架，你點做野架，仲唔嗱嗱聲搞返掂佢

以前d中資冇咁揚既時候，d報紙都有自己立場報晒兩邊好壞，依家完全變成紅媒，份份賣街報紙除左蘋果就全部都譴責示威者變成走向兩邊極端，中共以為控制晒大部份媒體就可以控制群眾，香港人唔係大陸仔咁撚蠢，唔會聽你講以為所有示威衝擊都關港獨事，你令媒體走向極端批評，群眾都會自然走向極端立場，時間越耐反對既聲音會越多

成日話人外國勢力唔熟香港事務

屌你睇下美國德國大使館點玩fb, 睇下你條耿爽成日擺個死人款出黎左屌右屌，盲既都知邊個先明香港人諗法啦

金主:大劉

滲透開始咗啦
多撚咗好多熱狗

咪臭係

Fb youtube都多咗

會咁諗既就唔係共產黨

真心到咁

解決提出問題嘅人，而唔係解決問題

你哋班仆街係咪想啲意甩開高登商場

由佢地點諗啦

敵人又再犯錯，正

仲未知衰咩

助攻王咪你地北京囉

嘩大佬，幾驚你地唔係咁諗呀
如果你地會改邪歸正，到時係到我地驚呀

大公報真仆街
唔怪得比藍絲打

依家全民大大力實踐基本法「一國兩制」
唔好屈香港人唔愛國愛港喎

依家你知我地babykingdom咩料啦

錯手負評左，唔好意思

Push

北京應該會係香港 開第三個登
叫紅登 吸引年青人 登記即刻支付寶有五百蚊現金 價值

香港發生緊咩事都未知

但就靠依班垃圾黎管治香港

真係好撚野呀

咁講仲唔係想助攻

根本建制就無支持者
一直以黎都係靠錢買支持者

共剷黨訓撚醒未呀

笑到肚痛

紅底01啲資金開始乾塘
而家咁講都係想阿爺泵水啫

中共啲腐敗思維

似係建制派向中共放流料，claim維穩費助選

未來戰士情節

因為「民主派在網絡社交平台的動員威力發揮得淋漓盡致」，建制派望塵莫及。消息指出，港澳工作單位認定香港傳媒的「助攻」是這場運動關鍵因素之一，「如果不搶回這片陣地，將來每次都會好被動」。

收錢HEA做同由心而發既分
仲有激起連場社會既係你地班柒頭做事賤格, 冷血, 野蠻. 與人無尤.

其實黨媒計01 已經最貼地
可惜中聯辦班垃圾唔係咁睇

睬你都on9 佢自己玩封鎖 唔搵其他派系傾 夠膽去搵本土,泛民拿意見

你都得罪晒啲記者仲想人幫你？

問題係不在香港，香港不知幾正常健康，

出問題係北京共產專政自己，無人信佢法治同個種封閉制度

紅底網媒、紙媒同萬惡之首tvb，壟斷哂傳媒界咁濟，仲嫌傳媒唔夠紅?

玩開內聯網d人會明㗎

中国人既邏輯真係特別戇勼,永遠都估錯

搵班建制派嚟分析 咪即係拗大維穩費 你估真係幫到你中央咩

正解

香港人依10幾年根本當政府唔存在 各做各

睇黎要搵神人發展ipfs 睇下點做到討論區function

你記人老母，又向記者放催淚彈，好難幫你喎

民智未開既高官
講埋D野，九唔搭八
正一死性不改

你地expect一堆除咗識cut網絡,武力鎮壓,同口交部不得干預我國內政嘅閪腦會識分析香港嘅局勢咩

林鄭最助攻

仲係唔明，真係要3年暴動一次？好L攰呀

你地一邊繼續大搜捕囉
一邊要拉攏
精神失常

我地既文宣真係做得好好，估唔到比大陸盛讚

on9
助攻果個叫共產黨同林奠月娥呀

tvb 東方 明報 星島 hk01 大公 文滙...

全香港傳媒你都控制曬，問題出在哪？

你估香港人係百痴，傳媒講我哋就信。你估香港人係弱智，搵人帶風向我哋就跟。

講真，如果中聯辦咪再搞搞震，香港應該融合得更加快

佢地當曬管治係一場場campaign咁
得輸同贏

市民嘅追求、生活、快樂 they don’t give a damn shit

咪就係, 咁多5毛都搞唔掂

收買咗咁多紅色媒體都贏唔倒仲好意思講

來網絡攻擊吧，唔關連登事

係咪想話劉鳴煒柒撚懵懵

其實分分鐘係佢統戰入面班人有鬼。
個個建制係香港都有車有樓有權。
要走又隨時可以走。
如果真係通過左佢地自己都大獲。點會真心撐你同你中共做呀。
分分鐘做鬼從內部搞壞破都唔奇。
所以，要查應該先查建制內鬼，一個二個捉上去，呀，唔係捉，係召上去審。

屎一般既思維

TVB都係一種助攻嚟
一出場都帶動抗爭氣氛
亦促使港台32、有線、now新聞台收視急升

屌，全部都係你嘅傳媒，咁都輸到仆街，有無on9 d

中央到而家都掌握唔到形勢,似乎中間有好多人喺度欺上瞞下

傳媒仲可以點深紅?
會被你買起嘅媒體你已經買晒 五毛一地都係
唔通想做低蘋果 立場 now 有線?
做低埋連登? 但壇可以再起過
資訊唔會因爲你買晒啲媒體就唔流通

係主攻啦下話

叫韓正自己落香港上網睇料啦
信埋d垃圾中間人 多餘

除左生果立場之外其他都無咩撥火架喎

報紙得番蘋果
免費電視你霸曬
facebook又港人港地又g報
你仲想點撚樣？

啱呀
年年咁多維穩費比班垃圾fing哂
應該捉上去札棍再抄家

大陸有GFW，香港無
所以大陸控制完指定媒體就可以搞掂
香港係自由世界，唔係咁玩

管理一個地方要有agent
咁撚驚香港就放手俾我地自主啦柒頭皮！

家陣搞到香港死死下就係班agent特登
因為如果完成任務之後，呢班人第一批死
狡兔死走狗烹

玩愚民政策玩到走火入魔

共匪啲思維真係好嘔心

屌，駛閪研究咩
講到最後咪又係結論外國勢力出錢
智障大陸閪

根本就是出錢同出心的分別，
只有得人心，鐵柱磨成針。
這個道理都唔明
唔怪得來嚟來去都玩霸道同強權。

即係表明佐林奠好打到呢， 將阿爺二十幾年嘅同化部署一舖清枱， 台灣都係。

外國勢力
港獨份子
顏色革命
吖嘛
一分錢唔洗出我都答到你啦
係都要問埋d江湖風水佬

依然擺住一副高高在上睇唔起人帝皇心態係你注定會輸既原因

港獨之父689
台獨之母777

港台32成最大贏家

又申大手板R國家錢

cctvb自己直播睇住班犬打人
第二朝可以剪走哂再屈人暴徒先

係喎， 漏佐個689添， sor

TVB 助攻

明明助攻果個就係淋病

連台灣都送走埋，佩服

大佬家陣除咗蘋果之外，邊間唔係親中親共？

蘋果仆街了，兩年內會唔見左佢

點解仲係唔明白

你地點樣統戰 收買幾多政棍媒體都冇用架

咪撚傻啦 你估呢度大陸咩
點封鎖消息呀 仲有香港人有獨立思考嫁
似大陸人洗晒腦咩都以為大陸好呀

佢地的想法真係堅尼地

咁要比多D錢月捐： 蘋果 立場 等

只要有香討, UWANTS同 BABY KINGDOM , 香港人冇得輸!
我冇野講

香港電台應該好快比整頓，始終佢係政府部門，好難對抗

出坦克碌港豬

永遠都係用同一招
唔係外國勢力就係自己友宣傳不足

完全唔想理唔想知其實係自己問題

只要控制一切, 人心就會歸順?

台獨之母777就係幕後黑手

成日話搞顏色革命
跟住又係度定性年輕人黃色
神又係佢鬼又係佢

統你老母

你真係唔明架喎
工乜撚野作姐
係都要直接叉隻手埋黎
然後又自言自語高度自治

得蘋果立場兩間晒嘢就話要加大檢討，你地而家仲未有直接執法/送中權㗎，咁老定

aggar

一早話咗TVB反骨，陰公囉嚟奶示威者鞋底仲要畀上面識穿

有人話專登想引到中央出軍隊震壓,跣維尼一鑊嘛

你估佢地唔知道民主係自由資本經濟的根本咩 個個權貴幾個passports係手
但佢地係專權政府的既得利益者 一放手就會好似骨牌效應咁 中共解體 所以一直轉移視線賴呢樣賴嗰樣

聰明既直接搵個藉口踢走香港 保萬世基業呀習帝

佢要利用香港搵着數

肯分開佢仲多經濟上著數呀

即係馬來西亞踢走新加坡翻版

反正呢一代人永遠都唔會再信中共
我地要支持同保護僅餘嘅傳媒
蘋果立場等等
同時亦都要加強我地自發傳播嘅方法
更加警惕中共嘅滲透

hk01 真係難分真與假

中國d高官唔識翻牆落香討、babykingdom睇post？
炒曬班垃圾中間人啦，呃飯食呃咗咁多年

香港01係仆街報，暗紅幫西環。大家小心。

01幫西環架。

擋永遠偉大光明正確！

即係中共會瘋狂打壓囉，講完。

一雞死一雞鳴
畀佢殺到連登，又會有新既登

你一日上到FB你都唔會控制到啲人

小心西環同柒婆玩嘢。

PK01

支那永遠唔會認自己嘅過失

可以同你老共講！除左滅哂80後既香港人，唔係有排你煩！

清算discuss, bk 好啦
連登成場都行行企企食花生ONLY

共狗既委員會就係廢

搞教會
搞泛民
搞記者
搞法院
搞學生
共產黨同當時文革個班無分別

有學位有物業有專業知識通通比紅衛兵全族斬首掛上城牆外，唔係邊得黎鬥死億幾人呀（仲未計之後大饑荒死個班）
唔係講緊好耐咋，都係４０年前發生咋，即係依家老個班

成班會唔會被自殺

咪再批錢俾咩私煙傅振中
全部都係倒米既

解決提出問題既人（良心記者們）